教會係一個人性本善既來源

不服來辨

人性本善，但入左教會就惡

理據？